唔開冷氣嘅環保撚永遠唔識一個字

爽

用水冷機對住自己
十份一電費價錢接近冷氣機涼快
超爽

香港唔單止熱仲要係潮濕唔開冷氣抽唔到濕其實爭好遠

香港既濕熱仲熱過住係沙漠